醒少少啦 唔好咁容易俾人呃

自己推😂😂😂

推

0-14: 15
15-39: 25
40-59: 20
60-79: 20

先假設佢個統計方法數據來源
同埋執行都無問題

佢使用數據嘅方法好有問題
利用不對等嘅y-axis（年齡層）來展示佢所得嘅數據

年輕+成熟階層全部分入同一group
中年同埋老年就分開兩個group
導致結論有誤導性

比較中立嘅結論應該係用
A) 0-14, 15-29, 30-44, 45-59...;
B) 0-19, 20-39, 40-59, 60-79...; 或者
C) 0-24, 25-49, 50-74, >74

1-99：100%

RAP

好多人成日誇大疫情，有D人仲話政府隱瞞疫情。

自己推🧚🏻🧚🏻🧚🏻🧚🏻🧚🏻🧚🏻🧚🏻🧚🏻

不過今日真係RAP